咖啡杯都企不穩

我忍
見字忍水

做乜撚

忍屎忍尿

飛機杯都拿不穩